不是討厭中國 不服來辨

我個人黎講
唔係討厭中國

好似有d小病咁 都係去睇中醫好過睇西醫
下下睇西醫一有事就比抗生素
冇病都變有病

大病就應該要西醫技術啦

仲有其他中國文化 我估都比共產黨搞亂曬
廣東話文化 簡體字等等

所以其實唔係討厭中國本身的文化
係討厭共產黨

就用1921年至1997年去計
其實都唔知用1841年計好定1921年計好

事實就係

被英國統治的香港人教養質素及民生住屋等設施問題
遠比共產黨絕治的中國人優質好多

如果唔係被英國統治 我地應該會隨街屙屎
呢個情況 就係共產黨想見到
人民質素低 欠缺思考能力
咁就會容易控制班蟻民
而且有錢要比佢地越有錢
佢地先唔會造反

呢個就係共產黨

我地香港人其實唔係要燒中國國旗
而係要燒共産黨黨旗

香港人 2047年 係未玩完啦？

台灣可能先具保留中國文化色彩
我估

同意正皮
反對負皮

提提你。中國1949年先成立
唔好乜都話係中國

愛國不愛黨？

咁周街柯屎，地溝油，毒奶粉，毒米粉又係共產黨迫班強國人做既？

咁點解香港人唔會搞地溝油，毒奶粉，毒米粉？

係黨治先搞成咁
又唔見我地英治會做d咁ga野？

收皮啦

係討厭支那

共產黨等於支那

香港人唔係中國人

未話lor
支那黨搞到中國咁

香港人點會想50年後做支那國民

問題係2047年 香港人會點？

2047年中國完全收香港係事實

香港人仲有幾十年時間
壯大其中一個反共產黨的黨派
2047年先有救

中國特色嘅共產黨係要由中國人組成先會係今時今日嘅樣

2017年啦

好心咪再拎0708年嘅野黎講啦

政治現實就係聯合國只承認中華人民共和國為中國唯一合法代表，乜撚文化中國歷史中國全部都係FF

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

中國=中華人民共和國=中共

中國一早由共產黨代表左，全世界都係咁認為

所以支那人沒有一個是無辜的

英治以前唔係無人做假, 唔係無人呃遊客, 80年代都有.
70年代尾一樣有唔少人周街掉垃圾
只係英國管治結果somehow 改到你班華裔部分劣根性啫
所以中國人有問題, 唔係共產黨問題, 而係中國本身就係咁

根本當年孫中山革命尚未成功
如果唔係 天安門就係孫中山 唔係毛澤東

孫中山血統鬥唔過支那血統

應該係中國特色嘅共產黨係要由支那血統組成先會係今時今日嘅樣

如果係孫中山 應該會唔同曬

而家既中國人就算冇共產黨都係賤種

咁2047 年一齊gg

聯俄容共呢單嘢連登仔講過N次，
樓主係五毛定假膠？

孫中山依條政治free rider係得你地依班人先仲會去j
睇少d中史書啦

中國人天性就係要統一，製造愚民
國民黨又好，共產黨又好
本質都係一樣

唉
2047年 被收係事實

你話香港人可以點
移民？

一地2檢通過 到時被收一定更加順利

你死啦 等睇你俾人插到體無完膚
因為連登嚟講, 國、黨、人、領土、歷史、文化係同一舊嘢
同共產黨對百姓洗腦嘅方式一樣
只不過共產黨吹奏呢舊嘢
連登就相反, 總之呢舊嘢入面就要反, 唔可以有絲毫價值

九唔搭八
Show Blocked User - 茄粉炒蛋

咁點面對2047年完全被收？

淨係反反反反反

得個叫有咩用
黃下傘又改變唔到

仲可以點？